[義載/車路]聽日將軍澳走好危險，得一條將軍澳隧道

點走好？地鐵已經唔再安全，一定擺狗鳩拉人

求救

唔好入夜 等佢係set rb前就走

一check車仆街
防具好貴唔掉得

萬一要人點算，唔通唔入去幫咩

地鐵放滿人，road block check車，點死
想救人都救唔到

唔好再講要幾點走，前線幾時走控制唔到，諗解決方法更好

就be water 囉，玩到咁上下和平散去

冇意思呢句，前線一定去留，諗定方法佢地走唔該

比我就咩都唔做 行行企企 行完散band 我做完合法遊行
你就set晒rb上晒gear
坐等5/8罷工

To 樓主：我exactly 就係依個意思

98A、98C、290、290A係行山路出將軍澳，加上係翠林至寶達一帶嘅主要巴士路線，被封嘅機會比較細，可以考慮換件衫搭依幾架車出去
再唔係扮hehe去將軍澳間假日酒店避一避
至於入西貢就唔好了，得一條路好易被狗捉

同朋友組隊上樓打通宵PS4麻將仲好啦

將軍澳有山路走？唔太識

將軍澳隧道, 景林, 西頁果邊封rb基本上車路冇得走
除左mtr真係冇咩方法走。
收埋物資既話我剩係諗到hkdi果啲locker

有冇地方安全避一晚

我都唔知入唔入去好

將軍澳有2間酒店, hkdi有個位係開24小時

如果唔係住將軍澳 勇武真係唔好入

咪走山路 又唔熟路晚上上山又危險

呢個時勢，難道會冇事發生？

我想救人走呀，有冇路線加密我

希望可以行完就閃
再等5/8罷工

屌，其實五點前仲有得行去墳場拜先人

不過將軍澳最撚出名係咩？離地商場，咁多天橋咁多屋苑，走唔到就入去避啦

我都想佢地be water，但你清楚事實唔會
我地一定要準備好點救人走

屌佢老母
將軍澳撚差唔多一半都係靠地鐵出市區
佢咁撚早封鐵我就唔撚信成村人唔會出去屌柒佢老母閪

班狗癲左，咩都做得出
今日旺角同黃大仙對手無串鐵既人打

勇武真係直接去港島西
將軍澳留翻俾和理非同街坊

港島西要走好易，將軍澳好難

都不失為叫醒果到班港豬其中一個方法

今朝知燥撚到仆街
你老母我平時出出入入都要搭地鐵
你而家封撚左係咪軟禁呀 仆街仔
聽日行完直接行去坑口/將軍澳站屌柒佢老母

識個將軍澳朋友
夜晚去佢度打機

叫勇武出曬港島囉，將軍澳合法遊行行完散，理得對家上gear/roadblock

唔好靠車隊啊，要自己走到

行完轉場咪得

佢癲到直接拉鳩你，唔好信班狗，已經咩都做得出

拉囉仆街
叫佢起多D監倉呀
你唔明唯一路線俾狗封有幾燥

我係的士佬，可以聯絡我

唔好好似元朗咁搞到入夜

佢查車點算

重有條山路，不過都真係好危險，要好似今日咁打游擊，圍魏救趙，hit and run

我想救人走，唔係硬拼

洗乜救
入將軍澳既都係和理非
勇武就咪入去啦

勸你搞掂港鳥西
將軍澳其實唔洗點救
有不反對通知書一到時間就走

今日旺角都可以行到去尖沙咀
係咪要諗下轉場活動

唔通大家都冇方法？好驚將軍澳既勇武有事

問題係大家知實有人留

可以走維景灣畔入面，嗰條係私家路，應該唔會有問題啩

成班Full gear跟和理搭地鐵出城
最好遊行路線終點連落地鐵站。

你真係擔心自己好過

我超認同，好希望前線轉場
唔係要你撤，係要你轉

其實仲有條清水灣道出彩虹方向

可以

行出觀塘

山路即係喺寶琳入翠林邨，然後經翠林路一路行入寶琳路
揸車嘅話可以再轉入安達臣道去彩虹嗰邊，或者跟大路出藍田（巴士通常都行去藍田嗰邊

其實和理非行完就散應該冇問題
但前線可能會留守
同埋tko都幾多黑社會

如果隧道一封，我試下呢條，求神拜佛冇road block

TKO上面有酒店 有BAR

黑社會搞事前線會做野

火魔法開路

將軍澳唔經地鐵係有3條路出返去
1）寶琳山路去官塘
2）樓主所講既3蚊隧道
3）某屋苑私家路直穿出油塘（唔知聽日放唔放行）

就我黎睇港島西緊要過將軍澳好多
將軍澳勇武住咁耐唔會唔知孤島特性 肯定會一早出去
市區勇武都唔會入黎
唯一會入去得和理非
同埋你而家講轉場已經太遲
公海谷已經PLAN好哂

hkdi 7樓 24zone

科大撚返去要返彩虹再坐91,91M 11M車返入去?

由維景灣畔走可能會好啲，嗰條係私家路，不過啲狗都癲左，多個選擇

打畀船家 九叔 67070828 book 定架船去釣魚

梗係唔好留喺將軍澳喇，要撚狗都轉咗場先啦

同埋我想講將軍澳班狗不嬲廢撚到仆街
十年都唔見一次

寶琳 秀茂坪 落山 第二條路

科大入口個迴旋處係rb熱點嚟
淨係要入去都難搞
除非你搭792M駁狗唔會查巴士

參考今日咁 咁上下轉埸未得

街坊團
黃大仙同太子街坊通完頂
到你們自己社區自己救
5/8先係主戰場
大角咀全程無警察
由頭到尾自己開路
唔知tko係咪咁

圍tvb佢哋又9衝出來掛

將軍澳其實冇掟走,一係住宅一係大型商場
所以建議唔好守,留力行完五點去西環
呢兩日忍得住,5/8規模就有機會好大

轉場

裝備唔洗驚 大吧將軍澳可以放收住先
其他見步行步

如果有維景灣畔住戶證幫手，就可以由嗰條私家路出到藍田

留返力晏少少去西環啦

最後坑口村方面行上山

不過得我一架車，唔知可唔可以聯絡其他行家

一block 山路即死啦

你係咪講緊調景 個條山景路

所以最好早走
將軍澳係好難玩
要街坊先玩得

如果唔得，就要走上山

發夢試過行夜山出返油塘 1.5hr

係囉,一條上翠林,一條隧道,一block大家可以工都唔洗罷

仲有一條
可以係尚德後面行山去藍田
佢一停地鐵，停將隧，rb翠林就玩完
千其唔好留呢到

可唔可以去屌TVB

人多可唔可以直接佔左條墜道走

入工業邨等於自投羅網周圍工廈9成休息而且好寬闊岩哂狂放催淚仲可以令埋另一邊廂生果都遭殃

有啲遠要好多人幫手

工業村死路一條 走返出嚟又遠又要上山

咁不如西環

山路要上釣魚翁嗰條，唔多人識由工業村上

行完走人去西環把啦

應該有6條路可以走，隧道，秀茂坪山路，維景私家路，影業路，清水灣道，地鐵

有錯請屌

將軍澳墳場出油塘

黃大仙真相post，由公海tg轉載

有酒店

將軍澳警察一定set晒野，有晒計劃，勸各位唔好嘗試做出違法嘅行為。所以，我覺得大家應該守法、和平散去回家吧，等佢白plan+唔知邊次真邊次假。

btw，講起又講，有d fd好on9，同呢啲人一齊好悶：tko遊行完一定要搵返喺tko附近住嘅fd食飯 屌那星唔可以即興搵下第二個區嘅fd食飯嘅咩，俾啲驚喜佢，等佢估唔到反應唔切仲過癮啦

冇能入工業村冇得走

聽日行完將軍澳就過西環la

早d去支援中西環好過啦

Tko一定會plan好曬點 商場唔係地鐵就shk 一係就領展 最壞打算係比人封地鐵 tko隧道rb 去清水灣果邊睇佢想唔想搞埋有錢人 寶達果邊好偏遠

一定要好小心

虛則實之，實則虛之。 線路太少得地鐵，隧道，維景灣畔私家路出油塘，寶林路經秀茂坪，西貢清水灣。 容易變成沙田新城市事件

push

想問個不反對通知書去到幾點

將軍澳人表示 行完去西環好過 tko啲路真係太易封

將軍澳好多公共空間可以坐天光

跟路線玩和理非
勇武不而

Push

將軍澳好大的

屌次次都係咁講㗎啦
有邊次做到？

坑口比人收走好多垃圾筒
少樣野用